Программ с графическим интерфейсом для отображения оставшегося интернет трафика согласно выбранного тарифного плана мобильного оператора.    
Отображение оставшегося интернет трафика выводится в виде горизонтальной полосы (Progress bar). При уменьшении оставшегося трафика происходит уменьшение закрашеной части полосы.    

Перед первым запуском программы и для корректной ее работы в настройках (**CTRL + P**) необходимо заполнить следующие поля:   

* Последняя дата предоставления трафика. *Формат: dd MM yyyy*. Например: 05 07 2021 ;
* На сколько дней предоставляется трафик. *Формат - число*. Например: 28 . Конечно это зависит от тарифного плана;
* Количество предоставляемого трафика в МБ. *Формат - число*. Сколько согласно тарифного плана предоставляется трафика. Например: 10000 ;
* Авто сброс трафика. Оставить включенным. Каждый раз при наступлении периода (дня) начисления нового трафика сбрасываются показания оставшегося трафика;

Переход в режим настроек выполняется нажатием сочитания клавиш **CTRL + P**. Программа в этот момент должна быть в фокусе.    